深水埗 利生沖印 厄人錢

佢印完先講收幾錢 重係五個証件印同一張 共五份 收20
未試過咁樣比人厄錢